唔知點解印度女人身上面都有陣土匪雞翼味，次次行過都想食譚仔

醫生 我係咪無得救

譚仔啲土匪雞翼用印度女人做

笑撚到我

你同我諗既野一樣

佢地就係土匪

唔使食土匪雞翼啦
食印度妹

用印度人腋下分泌物做調味

canada

唔怪得啲印度佬見到印度細路女會忍唔住姦佢，因為佢地好撚鐘意食細土匪

孜然粉（Cumin）

女人=雞
印度女人=土匪雞

如果譚仔去印度開舖 仲會唔會有強姦案

蝻係咁㗎冇得醫

土匪雞 腋

叫佢地用加拿大夾住啲口罩攞去譚仔
惠顧土fe佳翼一份就送一個帶住黎食
味覺與嗅覺的享受

見到有d印巴妹，好撚靚。

譚仔日日都有十幾個呀叉係廚房用格甩底夾雞翼

食佢地咪得

ching 識食